Module mua hàng
---------------

Các yêu cầu:

1 - Tạo giao diện
  + Tạo phiếu mua hàng (view)
  + Tạo phiếu duyệt mua hàng
  + Hoàn thành mua hàng và tiến hành lưu db
  + Tạo phiếu từ chối mua hàng và màn hình lý do từ chối

2 - Viết code


3 - Test - deploy 

